#######################################
# Syntax Coloring Map For tinycbor
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################

TinyCBOR	KEYWORD1	TinyCBORPlaceHolder
Encoder		KEYWORD1	TinyCBOREncoder
Parser		KEYWORD1	TinyCBORParser
cborError	KEYWORD1	cborError

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################


set_encoders	KEYWORD2
init	KEYWORD2
get_buffer_size	KEYWORD2
get_extra_bytes_needed	KEYWORD2
get_buffer	KEYWORD2
encode_int	KEYWORD2
encode_uint	KEYWORD2
encode_negative_int	KEYWORD2
encode_byte_string	KEYWORD2
encode_text_string	KEYWORD2
encode_text_stringz	KEYWORD2
encode_tag	KEYWORD2
encode_simple_value	KEYWORD2
encode_boolean	KEYWORD2
encode_null	KEYWORD2
encode_undefined	KEYWORD2
encode_floating_point	KEYWORD2
encode_half_float	KEYWORD2
encode_float	KEYWORD2
encode_double	KEYWORD2
create_array	KEYWORD2
create_map	KEYWORD2
close_container	KEYWORD2


set_values	KEYWORD2
get_error	KEYWORD2
get_depth	KEYWORD2
is_key	KEYWORD2
get_value	KEYWORD2
is_in_map	KEYWORD2
is_in_array	KEYWORD2
init	KEYWORD2
at_end	KEYWORD2
at_end_of_data	KEYWORD2
at_end_of_container	KEYWORD2
get_next_byte	KEYWORD2
advance_fixed	KEYWORD2
advance	KEYWORD2
get_type	KEYWORD2
is_integer	KEYWORD2
is_unsigned_integer	KEYWORD2
is_negative_integer	KEYWORD2
is_byte_string	KEYWORD2
is_text_string	KEYWORD2
is_container	KEYWORD2
is_array	KEYWORD2
is_map	KEYWORD2
is_tag	KEYWORD2
is_simple_type	KEYWORD2
is_boolean	KEYWORD2
is_null	KEYWORD2
is_undefined	KEYWORD2
is_half_float	KEYWORD2
is_float	KEYWORD2
is_double	KEYWORD2
is_length_known	KEYWORD2
is_valid	KEYWORD2
get_int	KEYWORD2
get_int_checked	KEYWORD2
get_int64	KEYWORD2
get_int64_checked	KEYWORD2
get_uint64	KEYWORD2
get_raw_integer	KEYWORD2
copy_text_string	KEYWORD2
copy_byte_string	KEYWORD2
dup_text_string	KEYWORD2
dup_byte_string	KEYWORD2
get_string_length	KEYWORD2
text_string_equals	KEYWORD2
get_tag	KEYWORD2
skip_tag	KEYWORD2
get_boolean	KEYWORD2
get_simple_type	KEYWORD2
get_half_float	KEYWORD2
get_float	KEYWORD2
get_double	KEYWORD2
enter_container	KEYWORD2
leave_container	KEYWORD2
get_array_length	KEYWORD2
get_map_length	KEYWORD2
validate_basic	KEYWORD2
validate	KEYWORD2
get_null	KEYWORD2
skip_undefined	KEYWORD2
pretty_print	KEYWORD2
to_json	KEYWORD2


#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################

CborIntegerType	LITERAL1
CborByteStringType	LITERAL1
CborTextStringType	LITERAL1
CborArrayType	LITERAL1
CborMapType	LITERAL1
CborTagType	LITERAL1
CborSimpleType	LITERAL1
CborBooleanType	LITERAL1
CborNullType	LITERAL1
CborUndefinedType	LITERAL1
CborHalfFloatType	LITERAL1
CborFloatType	LITERAL1
CborDoubleType	LITERAL1

CborInvalidType	LITERAL1

CborDateTimeStringTag	LITERAL1
CborUnixTime_tTag	LITERAL1
CborPositiveBignumTag	LITERAL1
CborNegativeBignumTag	LITERAL1
CborDecimalTag	LITERAL1
CborBigfloatTag	LITERAL1
CborCOSE_Encrypt0Tag	LITERAL1
CborCOSE_Mac0Tag	LITERAL1
CborCOSE_Sign1Tag	LITERAL1
CborExpectedBase64urlTag	LITERAL1
CborExpectedBase64Tag	LITERAL1
CborExpectedBase16Tag	LITERAL1
CborEncodedCborTag	LITERAL1
CborUrlTag	LITERAL1
CborBase64urlTag	LITERAL1
CborBase64Tag	LITERAL1
CborRegularExpressionTag	LITERAL1
CborMimeMessageTag	LITERAL1
CborCOSE_EncryptTag	LITERAL1
CborCOSE_MacTag	LITERAL1
CborCOSE_SignTag	LITERAL1
CborSignatureTag	LITERAL1


CborNoError	LITERAL1

CborUnknownError	LITERAL1
CborErrorUnknownLength	LITERAL1
CborErrorAdvancePastEOF	LITERAL1
CborErrorIO	LITERAL1

CborErrorGarbageAtEnd	LITERAL1
CborErrorUnexpectedEOF	LITERAL1
CborErrorUnexpectedBreak	LITERAL1
CborErrorUnknownType	LITERAL1
CborErrorIllegalType	LITERAL1
CborErrorIllegalNumber	LITERAL1
CborErrorIllegalSimpleType	LITERAL1

CborErrorUnknownSimpleType	LITERAL1
CborErrorUnknownTag	LITERAL1
CborErrorInappropriateTagForType	LITERAL1
CborErrorDuplicateObjectKeys	LITERAL1
CborErrorInvalidUtf8TextString	LITERAL1
CborErrorExcludedType	LITERAL1
CborErrorExcludedValue	LITERAL1
CborErrorImproperValue	LITERAL1
CborErrorOverlongEncoding	LITERAL1
CborErrorMapKeyNotString	LITERAL1
CborErrorMapNotSorted	LITERAL1
CborErrorMapKeysNotUnique	LITERAL1

CborErrorTooManyItems	LITERAL1
CborErrorTooFewItems	LITERAL1

CborErrorDataTooLarge	LITERAL1
CborErrorNestingTooDeep	LITERAL1
CborErrorUnsupportedType	LITERAL1

CborErrorJsonObjectKeyIsAggregate	LITERAL1
CborErrorJsonObjectKeyNotString	LITERAL1
CborErrorJsonNotImplemented	LITERAL1

CborErrorOutOfMemory	LITERAL1
CborErrorInternalError	LITERAL1


CborIteratorFlag_IntegerValueTooLarge	LITERAL1
CborIteratorFlag_NegativeInteger	LITERAL1
CborIteratorFlag_IteratingStringChunks	LITERAL1
CborIteratorFlag_UnknownLength	LITERAL1
CborIteratorFlag_ContainerIsMap	LITERAL1
CborIteratorFlag_NextIsMapKey	LITERAL1
CborValidateShortestIntegrals	LITERAL1
CborValidateShortestFloatingPoint	LITERAL1
CborValidateShortestNumbers	LITERAL1
CborValidateNoIndeterminateLength	LITERAL1
CborValidateMapIsSorted	LITERAL1

CborValidateCanonicalFormat	LITERAL1

CborValidateMapKeysAreUnique	LITERAL1
CborValidateTagUse	LITERAL1
CborValidateUtf8	LITERAL1

CborValidateStrictMode	LITERAL1

CborValidateMapKeysAreString	LITERAL1
CborValidateNoUndefined	LITERAL1
CborValidateNoTags	LITERAL1
CborValidateFiniteFloatingPoint	LITERAL1

CborValidateNoUnknownSimpleTypesSA	LITERAL1
CborValidateNoUnknownSimpleTypes	LITERAL1
CborValidateNoUnknownTagsSA	LITERAL1
CborValidateNoUnknownTagsSR	LITERAL1
CborValidateNoUnknownTags	LITERAL1

CborValidateCompleteData	LITERAL1
CborValidateStrictest	LITERAL1
CborValidateBasic	LITERAL1
CborPrettyNumericEncodingIndicators	LITERAL1
CborPrettyTextualEncodingIndicators	LITERAL1
CborPrettyIndicateIndeterminateLength	LITERAL1
CborPrettyIndicateIndetermineLength	LITERAL1
CborPrettyIndicateOverlongNumbers	LITERAL1
CborPrettyShowStringFragments	LITERAL1
CborPrettyMergeStringFragments	LITERAL1
CborPrettyDefaultFlags	LITERAL1
